求曼谷酒店推介

近BTS...主要景點，邊間會好d？

Siam Kempinski Hotel喺Siam Paragon隔離

唔好住萬麗
唔值個價🙈

Grand Hyatt

呢間好似個個網都用唔到code

每晚2千幾...cls

siam novotel siam square

去親都住hotel icon 好舒服

St Regis 唔錯

曼谷Terminal 21酒店

垃圾spurs狗
top5都冇